真係會羸到? 太天真啦, 你地諗到既野, 以為敵人諗唔到?

諗一諗點解721 中共會叫黑社會無差別打人?
分散我地注意力, 幫黑警制造仇恨, 令到我地對貿易戰戰線失焦。
但黑警及其家人係抵死, 冇一個係無辜。
幫助義士, 未來既行動, 做長輩圖等等都唔可以停,
所有戰線都要理, 都要聚焦

貿易戰線都好緊要!!!!!!!!

我相信蝴蝶效應, 所有戰線都好重要, 各自做,目標一致就得, 不割席, 不分化!!!!!!

我會罷工

我係香港人